刑事偵緝檔案IIl (27)

Push

Up

阿飛

阿飛俾人捉左去 做肥婆性奴

叉燒炳

mola mola

搵大佬ar..... = 求救

阿飛求救無人理

鍾生好可疑

太太失蹤搵車匙做乜鳩

李成昌

我都覺唔似飲醉....

似俾人落咗藥

似曾相識嘅橋段

個女人仲急住解釋佢飲醉 冇啦阿飛呀

李成昌殺完老婆
再搵人夾走阿飛
過兩日就可以屈佢殺左自己老婆

李成昌果陣已經係假髮？

報案去差館啦！

宜家成日成家係屋企查案做乜啫

迷

李成昌頂綠帽

大勇係咪要搵尖東威哥呢

飛又幫人食死貓

大勇點對得住叉燒炳

老細整好多時間證人出嚟 好可疑

阿勇

收皮啦大勇

Jimmy上去果陣，鍾太又真係喺度

一齊轉雜誌社

仆街大勇又屌9阿飛，根本無信過佢

唔係扑野呀

睇到躁

上次李成昌叫jimmy送胃藥俾老婆 係咪搵酒吧個女人假扮

李成昌好癲 殺完人地細路特登踩上去人地屋企

打邊爐就打邊爐，無啦啦做乜食涮羊肉
Jimmy

李成昌戲上戲

精神分裂？

我信得過太太嗰句，字幕做咩打「？」，意思會好唔同

彭鏗有乜做唔出？

有點誇

又唔信阿飛

智叔完全老油條唔驚比人屌

阿姨學人推測

阿姨

以為自己帽足咁多年
仲幫人養埋個仔

阿姨你收嗲啦屌

恃老賣老今次估錯晒

車匙唔信阿飛

阿姨唔好參與查案 or 討論案情 啦

有呀 你地有偏見呀屌

直頭唔好出聲

任你老母性 仲話有道理

作為配角點都要柒返次架喇

KFC巴打瞓咗？

應該直頭搬走唔好再出現

個阿姨遲早衰多口死撚咗

幾時搵人埋佢單呀

我意思係殺撚咗佢

HELLO巴打

召喚成功

高家女人只會剋死男人，自己唔會死

思龍呢

同佢地有關係嘅都好撚易出事

始終得思龍一個信阿飛

想像唔到jessie老母同埋阿姨一齊到底有幾煩

希望cctvb唔好播第四輯
唔想睇

靠拎遺產維生

播完第三輯好似播金裝四大才子

化骨龍

個公仔

呢套無咩興趣追

老母 尅 jessie老豆
高敏 剋 駱應均kk，summer，（外加兇手子修）
阿姨 剋 詹sir女（外加傷智叔、艾威，一班裝修佬）

qq

講到咁隱悔，真係未必係鍾太

義仔 剋 可兒，gigi, 展媚

服務員心水清

正wor 深夜劇真係最正

但有幾單案幾好Ｊ

岩岩睇維基話係播義不容情wor

拎番黃金時段播啦

佢老公搞事搞非

又鬧Jessie

又屌Jessie

愛國溫

一集屌jessie2次

上次又係咁

又屌鳩jessie

香港旗飄揚

屌，又點啊

依家所有舊野擺返上黃金時間播最好

次次都係咁 乜都罵左先

唉屌大勇又屌JESSIE

你幾時仆街死呀大勇

一晚講幾多次對唔住

阿勇到底一集要話jessie幾多次

大勇依種男人真係好唔掂

自私狗

英國旗 乜套野唔係97 後拍架咩

英國旗
又鬧車匙

剩係識鬧鬧鬧！仆街大勇

一集鬥兩次

x2

又屈遮時

啲旗矮咗

又loop

呢頭屌完轉頭又對唔住，跟住又屌過

Jim sir 咁積極嘅

大勇依場戲應該唔夠瞓，眼無神，臉又腫

田哥又醒返

綠衫幾靚仔

咪就係
新劇咁垃圾

公私不分，脾氣大，隱瞞過去

仆街大勇呢Ｄ真係自私撚來！

成套野最醒係佢

唔係
1996年拍

當年多好

重點唔係阿飛失蹤果日 攬果條女唔係詠希咩

親大佬wo

芬女

飛

阿飛RIP

芬女先有用嘛

好難聽

追追追

大家咪當張日飛溝嘅第二條女

我比佢洗咗腦

第二輯主題曲0印象

好睇過而家既膠戲
（愛回家除外）

人和事信有天理

好登對

如果孟波同智叔同組就正

Ｄ對話一定好賤格

係邊個起左個頭
一完就cm打個迷字

我只係記得感情真相同愛的挽歌

我唔記得古巨基個首點唱

從不退避！

屌

如情場奮勇的探子回頭非好漢

一箱一箱檔案裝滿心窗

情理都歸於某一方

每晚都有人 "迷"

追追追！

是如此~~~認真

找找找

而真相往往都歪曲變樣

憑眼內的真摯

寫多 D 飛同思龍, 未必係愛情, 寫 frd 底 都好過咁多阿姨

難得情真！

阿姨+阿勇jessie鬧交和好 佔咗一半時間

阿飛好似冇咩作用咁
成日不和同誤會
到最後都係rip

冇佢陳法蓉點介入

大勇乞人憎level直迫阿姨

唔知以為佢燥狂症

邊有話認唔到呀飛？

有冇人解得通大勇既心理
點解佢唔想jessie有番記憶

明明carman事件之後十集兩個已經和解左仲結婚
大勇點會驚carman單野影響兩人關係

你見jessie久唔久又輕下機懷疑兩人之間既感情
乜記番起之前既野唔係先最好咩？

但大勇明顯唔係因為咁喎

失憶原因，有精神受創同受物理受傷方面

體育

艾朗素炒車後失憶：我想成為F1車手
2015年3月6日 10:04 Share to Facebook
【體育】上周日在F1試車時炒車的艾朗素，被揭發事後曾失憶。

現年33歲的艾朗素（Fernando Alonso）在上周日巴塞隆拿參加F1試車環節，賽至第21個圈時失控撞牆，當時事發現場醫護人員即時舉起幕簾，為艾朗素進行急救，其後更以直昇機把艾朗素送抵醫院。留院觀察3日後，艾朗素已出院回家。

《每日郵報》引述西班牙方面的消息指，原來事發後艾朗素曾失憶，記憶停留在1995年，當時被問到身分時，他說：「我是費蘭度，我駕駛高卡車，想成為一級方程式車手。」

佢仲有心虛啦

所以好on9明明gigi單野之後大勇咪表白左囉

就算jessie記番起carman單野
最多佢咪還原番去結婚前既記憶
兩個和好左啦

結婚個果片都拍埋，笑得咁開心
有得扼咩？

一句講哂 搵戲黎做

btw唔知有無人記得
第二輯jessie失憶之後
大勇帶過佢番去佢畫枝花送俾jessie果個沙灘
然後講左一大輪野 當中有提過Carmen
但呢輯佢又唔肯同jessie講番

講真第三輯佢係發生好多事
失憶jessie
細佬呀飛
恩桐
呀姨

燥同chur係可以理解

四集入面始終都係感情真相最好聽

Jojo

JoJo仲keep到wor

感情真相係刑偵系列永遠嘅主題曲

佢地D仔女肯定啱啱好20頭

困過後情更放 愛若囚在眼中更激盪

應該係

已經搵到第一輯古巨基個首歌既日文原曲
叫"永遠の素顔"

一早知啦

90年代D日本歌都好正

第一輯有幾集都幾好笑

Jessie 最新相

點解日飛紅唔起
好型 靚仔

埋位

迷！

H迷

一野搶走

發臭

大勇更年期
躁撚到

使唔使咁殘忍

「我唔信連佢個樣我都認唔到!!!!!!」
「.....我認唔到呀...」

嘩
個樣整到咁

dna

大勇驗屍前又話點都認到，點知入到去就認唔到

垃圾大勇
又話實認到
入到去又話認唔到

當初咁惡對個細佬 日屌夜屌 抵啦

你屌埋我嗰份

一條毛！

我認唔到呀

芬女幾有女人味

大勇有份害死佢

隻眼同個鼻樑咩事

rip飛

阿飛就慘啦

隻眼好黑
林文龍

係囉
佢平頭架喎

佢個鼻間尺咁
反而黎G就

呢個世界上有好多人XXXXX架，唔一定係佢

A型血好普通姐

割過盲腸好普通姐

抵啦大勇
以前日日屌得咁爽呀啦

gta

好撚慘呀屌

又超速

資料啱都好普通姐

打比我阿哥...

「千萬分之一都即係代表有9999999之一機會唔係啦!! 唔代表D咩嘅!!!」

而家先識後悔

撞車？

嘩大勇交戲

屌你
情緒不穩走去揸車害人

好似去左美國,日本咁

又掩面

屌
張大勇成日都係咁
有果時又唔識珍惜
到失去o既時候先識得唔開心
jessie又係咁
呀飛又係咁

on9大勇

呢句

好撚好笑呀屌你老味

第一次見傷心嘅掩面

之前唔係話何寶生個阿哥墮樓咩 冇左下文嘅

萬事發

詹蛇：我唔想你感情用事
由佢黎講

算唔算累左佢

死撚咗

KFC巴打有冇睇
想要大勇傷心掩臉cap圖

無人cap呢個樣

最慘係同返Jessie一齊之後都唔見得佢有幾錫Jessie 成日發9車匙脾氣

大勇咁撚抵死
點解死果個唔係佢

詹sir：我交個波比你(有鑊你揹呀 )

前幾集

KFC巴打做野好快手

Jessie眼鼻下巴都整過

我知 唔係話懷疑詹sir殺咩 同埋兇手係邊個 定係自殺

哩個真
喺北京果時同依家好唔同

今晚屌姐時機率都好高

殺我個女！

廖啟智知衰，知自己害死阿飛

因為嗰陣Jessie未肯跟返佢
一得到手就打回原形

有邊晚唔屌
啱啱好返少少又鬧過

比大勇打一身先啦

車匙呀

真係唔知點解覺得張大勇愈嚟愈仆街

頭先我既語氣重咗啲

唔明師咩奶殺手

把聲

究竟邊個話三兄妹會同場架

可能靈堂又屌鳩佢
大勇：做乜講比阿爸知呀
姐時：我無呀

半集之後
義仔：係世伯自己估到

大勇d戲好over

義仔又正義道德撚
抒發下情緒都唔得屌你
傷心都有錯???

精神健康真係好重要

義仔真心合適做leader多過仆街大勇

Miss左
阿飛點死㗎 ？

都唔記得，仲要砌拼圖

太正

就嘈交

依家咪查緊囉

刑偵2先開始掩面

留名等睇鄺文珣

車匙可唔可以做我老婆

義仔扮哂大佬咁

睡衣Jessie

但係義仔集集摸頸

車匙又做偵探

牙飛

Jessie成夜好孤獨

做人生教練都爭人錢

好想攬住佢

次次都係情字
次次都係三角四角戀

失左憶？
湯寶如果幾集

覺得李成昌係鬼

仲有GIGI果幾集

好可疑

綠帽由頭笠到落尾

凶手已出現

驚死阿爸

Jessie係咪想嘈交 一陣唔好自殺打去搵老爺呀

以為開姐時波

羅君左

阿姨成個林鄭咁

ki超級市場？？

又會咁橋

田哥

b 型血

而家嘅鄺文㫬仲好靚

義仔張證 隊到埋個護士個嘴度

點會咁大方話比人遠走高飛

田哥幫手捉人都要屌人

李成昌b型血

帽事

鄺文珣講嘢時冇播片，一定講大話

鍾生識食

嚇撚死個姑娘

而家咪播囉

波波O型血

有真有假啦

田哥咁主動嘅

摟屌裙

最緊要啲位冇播片

tvb邏輯一定係咁

冇著底底

有d似葉璇

同啪ner一齊住

肯肯定講大話
阿飛個人唔會毛手毛腳

鄺文珣好正

含呀八婆

鄺文㫬份口供好可疑

現在仍是中出之選

嫁俾我

難怪當年.....

北姑

支那妹

依個人妻都正

又係北妹

大陸G

屌
唔怪得啦
支那雞

義仔馬後炮

蝗蟲雞

智叔好明顯幫自己兜緊
佢仍然好希望阿飛係條仆街

涮半肉

小柔

柔柔柔柔柔柔柔柔柔柔柔柔柔柔柔柔柔柔

阿勇:大鍋

阿飛佢。。。。。。。。

bad news

叉燒丙小柔

今次單case好似幾好睇

跪啦大勇

小柔笑到似牙痛咁

你個衰仔!
唉真係家門不幸!

姐時應該唔認得小柔

小柔都有呢招

小柔cap圖

呀炳

比你睇穿

威仔都幾識食

小柔都掩面

小柔:

得佢喊得最真

兩兄妹鬥掩面

第三輯終於有返追看位

又

點都要扮野

阿勇你有份害死佢㗎

楊冪

小柔呢招um面高招呀 Um足成個shot 傷心樣都冇唔使整

又掩面了

都唔使整

睇你唔倒

咁jimmy見果個....

又係買保險

又話買保險

又係買保險
大勇又係用幫阿飛買保險水佢老豆

呢個女婿梗係唔話得啦
幫你殺埋個水性陽花

出面好大雨呀

問候吓佢

破案啦！

我呢邊毛毛雨

「真係估唔到佢連我地都呃埋」
每一單case都講呢句
幾時先醒水呀勇哥義仔

條眉

因為次次疑兇都係熟人

其實刑偵超過九成案件只要唔自爆根本完全冇事

阿飛派帽

套垃圾宮心計都咁多人睇

覺得唔係佢嘅

啲人鍾意押韻

阮兆祥gag

唔係佢 以前都有路 舊情人

刑偵大部分案都係勇羲二人推測
證據太薄弱

自爆開始

殺得好

高溫燒滾了我一切

北姑乘虛而入

戴綠帽痴左線

G

有無巴打知道女角叫咩名？

對腳

支那雞勾佬

ate

支那雞
但真係好索

有食唔食

鄺文珣

追post啦屌

鄺文珣
好似係

pins

腳呀

大陸

殺臭雞

有乜資格嬲

條女對腳正撚到

腿腿腿腿腿

未破案

天堂鳥嘛

2018 鄺文珣

又對Jessie發脾氣

大勇係咪有燥狂症

冇啦啦咁樣踩嚇撚死

又發jessie脾氣

又鬧人

詠希知道鄺文珣係佢老公情人，仲點會叫佢幫手同阿飛講分手

大勇又鬧

日日都要爆9 Jessie

佢啲語氣真係最撚on9

又屌車匙

大勇又發神經

爽皮又嘈交

大勇好燥底

張Sir又爆Jessie

你明唔明呀

又鬧交

咩撚野都唔聽
一輪嘴講完就算
好啦 人地唔理你
又屌人唔理你
做乜撚野啫

玩腳玩成晚

Jessie:佢平時都係咁躁

半夜三更瞓唔着

係單方面比人鬧

最尾幾分鐘都頂唔到
係要集集屌鳩佢

之後再無限輪迴

唔見左喵喵呀

cassette

佢個喵喵讀得好正

餅帶

每日一屌

遺言

大勇依Ｄ格
一定只會男上同後入Jessie
一定唔俾Jessie坐爆

喵喵wfc

特別高音

屌 好心寒好不安

點解細個唔識欣賞思龍

謎!

喵喵幫主人沉冤得雪

咚咚咚咚
迷！

屌！呢個位cut!

屌咁快完

咁樣停

diu, 又做完

Jessie呀，你唔好成條死魚咁啦，郁下得唔得呀

明晚請早～

以前D劇係咁高質

仆你個街, 我要睇呀

鄺文珣對腳好難忘

又係衣D位完

咪係 俾我就鬧阿姨都唔鬧老婆

屌好想知佢講咗啲咩

今集暫時係第三輯最吸引

個尾仲cut得吊人癮

好撚心寒

大勇一發老脾就推得勁快

怕咗個潑婦，驚俾佢鬧返轉頭

右上角

以前你地電視機有冇一個台係全雪花
次次經過都好驚

最後播片尾曲前果幾吓登登特登好撚正

梗有架啦

係
好鍾意呢幾個音

好想知佢講咩

屌你又聽日

有 最恐怖係D雜聲好大聲好嚇人

搞到太戲好詭異

不過廣告個幾下登登好似東西熱

好ETV

而家有阿姨頂佢個位

已經冇人理喵喵

有
我到依家大個都好驚
睇電視冇啦啦冇訊號嗰陣

有晒聲

其實仆街大勇喺第三輯到今集都長期西囗西面

細個最驚播播下劇集 毫無先兆無啦啦cut左 播特別新聞報導
最深刻係911

大勇喺刑偵入面除咗madam就冇天敵？

冇人敢屌返佢

劉丹

Jessie老母

有時睇完刑偵真係要睇皆大歡喜中和返

btw劉丹

以今集大勇氣場，jessie阿姨應該自動閃人

大勇第三輯成日自打嘴巴

細個屋企係收到有線
但係負片顏色 仲恐怖片過呢d

Lm

有人收到消息話，會播第四輯

芊芊

第三輯真係一見到張大勇就燥 成日鬧車匙 轉個頭又氹返人 好煩 車匙好慘

主要因為jessie失左憶
冇左種霸氣

俾著第一二輯jessie屌番大勇轉頭
再掉佢出屋啦

忍唔住追咗幾集

做啦

交織愛與恨～HaHa

冇人嘅

白色衫個女人。。。

睇電視追劇氣氛係唔同D

葉威

婚前1Q

仆街
迷姦人食屎啦
仲要話人地爽

以前個個都好好戲咁

陰公 臨結婚前被第個中出

係囉 隨街執都好戲之人

做咩咁傻豬唔即刻食事後

如果控制得好
半暈半醒，應該會叫床
李宗Ｘcollection 大把女好high

最慘係阿飛食咗隻死貓

鐘意到流晒口水

帽中有帽

阿飛又幫人食死貓

拍咗片?

現代一定拍片再放上雲

呢個人妻幾撚正

miss左兩日
阿飛係咪死咗喇

Coffee既可唔可以cap被彭鏗攬既鍾太 個look好正

子目前犯

搵人買起佢啦應該

簡佩筠

奸角：打番場友誼波先la

生完驗dna咪冇咁痛

飛哥正義

有啲陳妙瑛feel

原來阿飛都幾好戲
淨係記得佢做同居密友勁on9

攞房

反而最記得佢做港台劇有房出租

我空虛……

阿希幾正 真人叫咩名

呢啲女人麻撚煩 ，累死埋阿飛

阿飛食好大隻死貓

整返q

講到好偉大
咪又係為自己

海俊傑真係好靚仔

阿飛真係好慘
因為個莫詠希 無咗條命

套劇幾時？

亨落鐵柱個下好正
爽過好多武打片

有屋出租 原來係佢

好耐以前啦
以前仲有John哥做派膠主角

都連累咗啦

屌你咪又係累到阿飛死咗

Coffee可唔可以cap被李成昌攬住既鐘太

阿飛好靚仔 靚仔到咁只係做配角

PAL制式

一早坦白就唔會咁多人死，白痴婆

阿飛有道理，個女人好蠢

阿飛好惨

以前睇有房出租已經覺
依家佢去咗邊

阿飛衰乜要返上去？其實都幾好又靚仔

唉好難解釋嘅 人地啲家事

娶咗個肥婆

大宇如果呢到可以留一滴眼淚就好戲

點解連你都唔信我？

獨白好撚型

大勇睇完仲頂得順, 唔跳樓都幾好野

好慘
冇人信阿飛
大勇真係衰on9獲獲都係咁

大勇抵啦
咩野乜都唔理唔聽就屌咗先

大勇條扑街

愛得太遲

依家真係冇兄弟做

最衰阿姨

其實你細佬我都唔係咁差啫

唉點解阿飛要死 好心痛呀
仲要係咁講兄弟情
垃圾張大勇 唔識冷靜啲 係都要鬧

大勇：

招牌掩面

jessie集集俾佢屌

招牌動作 遮面

同吳唱k一樣

頭先search咗圖
哇屌你咁柒嘅
真係美極wo

阿飛分分鐘青頭

垃圾

呢句好降魔的個肥仔

其實真係要好好了解身邊嘅人

聽完依句我都眼濕濕

仲要話好尊敬佢 真係流出嚟

成班又ff

葉威返黎喇

cls
嗰種心痛真係好撚到位

真係喊出黎

真係型到痴線

吊打宜打tvbＤ一線小生

阿飛嗰下個表情
真係做得好好

比個肥婆榨乾了

最on9係唔調查北菇, 只係去過花店問兩句

少少似蘇老闆

重要已經知隻北菇同老總有路

係！我係賤格

王志强死埋

張松枝嗰陣原來已經做緊細咖

jimmy仲無辜

真兇係？

咁都殺埋

新。伯思教育中心

可能係滅口

Jimmy咁都要死
李成昌係咪殺到痴咗線

唔該晒coffee巴

因為佢見過條北姑

太好人幫個手就死左

邊個蘇老闆 蔡老闆我就識

Jimmy 死得咁無辜

仲有冇雜誌社夠膽請jessie

個阿伯好慘
比著我係阿伯拎埋盒檸檬茶飲算

幾時

鐘文愷 你認左佢啦

咪送藥嗰次

點解唔懷疑佢老公

智叔後悔了

天妒英才

Rip

可能冇睇到嗰集

英年早逝

小柔好似肥左

靈堂咁少人

大勇

又掩面啦

Harney ??
Harvey ar

少啲佈景道具

香港無人無物好正常

打錯字

阿姨少有收口

jessie性格變曬

明明不是自問題

又唔係大人物

阿姨喚醒姐時嘅查案基因

Jessie又查案

Jessie又以身犯險

仆街大日日鬧，自然冇曬自信

一陣比人殺埋

引佢殺葉威

宜家去咗邊

Jessie 引蛇出洞

「仆街 殺錯人添」

車匙去見兇手

姐時又準備比大勇開波

日日鬧，以前自信的jessie搞到謝曬

Jessie想借刀

葉威就係下個會死既人

你做咩咁多事姐？

姐匙助攻

李成昌：仆街！殺錯良民

Me啊

再殺過，一件污，兩件穢

好似過左viutv?
佢都幾有型
不過戲份太少

jessie呀，妳唔好咁多事得唔得呀？我已經好煩㗎啦！ 你知唔知咁樣會阻住我做嘢㗎！

jessie好鐘意單拖搵疑兇傾計

痛心疾首

跟住最後大勇又罵多鑊姐匙 五日一大交

可以參考王維安老婆嘅做法

啲字有聲

有聲

距離今日完場仲有最後15分鐘， 究竟大勇同Jessie會打成平手，定係大勇喺最後15分鐘都要開jessie波呢！

仆街 殺錯哂啲人

太太: 我有俾你屌

對白都唔駛度，直接重用又可以拍一part

太太死咗

仲係自己殺死咗

嘩 好靚

jessie遙控殺人

姦左你

芬女爆Carmen野?

第一次見芬女屋企

咁就記得

記起啦

芬女係咪升左職 著得咁formal

呢幅真係好靚

Carmen

大勇仆街了

Carmen發癲嗰陣個妝真係好撚恐怖
好似話係郭自己特登化

仆街大勇仆街啦

芬女靠害

大勇大鑊了

大面嗰陣堅靚

記番晒

離婚

敬業樂業
Carmen做呢個角色都幾正

自覆，今日有機會比jessie入返轉頭

又唔記得王維安

頭髮放番落黎 好睇好多

嗰晚趁完第二日就有咗？邊有咁快呀？

嚇到我

喂屌你

北妹

jimmy 同阿飛都好黑仔

西紅始

北妹扮老闆娘？

嘩屌
烈焰紅唇

唔係鍾太，係大陸G

土豆

又摸頸

北姑雞

去完北京醒咗喎

原來係重點

原來涮羊肉係伏線！呢條橋高汁！

似係

搵咗鍾文愷先啦

世界級拼圖

有小畫家feel

應該整番個icon, 而家得阿勇掩面icon

個鏡頭好激動

副超

黎d分鏡好正

可惜刑偵3大部分情節都好失敗

好暈下

小畫家

我一路睇一路忍唔住笑咗

呢幾個shot拍得幾好

笑到我

爆

影證件相

自殺?

cls

好正快到

thug life

大勇:仆街，中伏！

勇哥，迷！

迷~

爆炸D火假到

明明間屋兩層 但佢爆炸又唔係爆頂兩層

好鍾意震震下嗰d鏡頭
而家冇哂呢d手法

咁事撚但搵條女都得啦

阿勇行快兩步就

好撚似睇住呀個阿叔

大暴走

點解唔係海底撈

刑事偵緝檔案IIl (28)

有翻第一輯感覺

好睇過而家tvb 膠劇 夠緊張

咁遮法 大把人都好似啦

銀牙

係lift個鏡頭好正

依家香港大把人講做西紅杮

大鐵人行路

如果最後無影大勇，淨係得義仔見到大廈爆炸，就仲刺激